攬炒巴算唔算又攬炒咗阿支奴（Ah Gi個Channel)

中国阿支奴收受大陸資金，迫害為維吾爾族發聲嘅奧斯爾。

中国「阿森納」本來氣勢如虹，近六場不敗

不過，頭先有消息指阿支奴輸咗俾狼隊

其實，攬鈔團隊同盟友一早已經準備好，狙擊阿支奴。首先，我哋攬鈔團隊收買球証，請大地雷斯食全餐。跟住我哋用以毒攻毒嘅方式，利用中資狼隊攬炒阿支奴，令到敵人內訌

我地唔係要佢「冇前四」，係直頭要佢「降班」！

既然佢地宜家輸到仆街，我們更加要乘勝追擊，立即一人一信狂轟搞到佢哋英超降班！

呢單嘢劉祖(樓主)背後有份策劃。

我攬炒團隊